<h1>ALMA ESTABLE</h1>
<p>hoy muestro un tema para zsh muy minimalista
y a la vez futurista</p>
<p>esta para GNOME Y KDE pero ahora uso GNOME
3.20 en archlinux y lo ando perfeccionando
para ese entorno </p>
<p>AUTOR: efrain orozco ocampo</p>
<p>EMAIL: efrainwinpho@gmail.com</p>
<p>esperando GNOME 3.22 en archlinux para modificar la terminal o arreglar
algunos detalles</p>
<p> este es un tema creado por mi</p>
